HKT48 球迷區第46回:田中美久,矢吹奈子,なこみく,お宝,カラオケ,生配信,神配信,生意気リップス,180705

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

勝利女神影 好似係

留名

好唔match

咁快爆post

有波打會快啲

1:10

依個post都慢左啦

今年貢屎嘅

冇野做睇番

好事黎

一生都愛森保まどかLM

Lm以為係老母

只要有心

人人都可以係まどか

越來越多人 就黎可以取代個member list

得意

當自己睇緊魯魯修啊

我仲心諗下面幾張madoka唔同左樣

まどか老母即係我岳母 我愛都好合理

好得意

😊😊

好想買件 不過成15000
好貴

靚呀,買啦

我季尾特價買 個時我唔使10000

網上買定過去買?

網上買 你等多排啦 佢地一定特價 反正主場個件分別極細

一生最愛

仆街 原來頭先mariri開Ig live

關你咩事

開咗好耐

無論前後都關

由我未訓醒知時已經有

正到哭

貼兩次

哭了兩次

再哭

好好食咁

美哭了？

他知道，哭是沒有用的。

哭埋一份

好可愛

陳花

AKB48とHKT48の合同特別公演とHKT48出張公演決定のお知らせ

★8月1日(水)公演

松村香織/高柳明音/小嶋真子/白間美瑠/奈良未遥/岩立沙穂/太田夢莉/西潟茉莉奈/小栗有以

/田島芽瑠/北川綾巴/荒井優希/菅原茉椰/加藤美南/福岡聖菜/峯岸みなみ/谷口めぐ/小畑優奈

/江籠裕奈/加藤玲奈/中井りか/大西桃香/CHERPRANG/渕上舞/川本紗矢/内山命/西村菜那子

/佐々木優佳里/末永桜花/熊崎晴香/坂口渚沙/朝長美桜/倉野尾成美/小田彩加/竹内彩姫/込山榛香

/太野彩香/内木志/松岡菜摘/一色嶺奈/渋谷凪咲/岡部麟/鎌田菜月/小田えりな/駒田京伽/太田奈緒

/田中菜津美/中村歩加/後藤萌咲/松岡はな/高倉萌香/髙畑結希/小熊倫実/山口真帆/本村碧唯/MUSIC

/秋吉優花/瀧野由美子/久保怜音/日高優月/長谷川玲奈/岡田美紅/城恵理子/青木詩織/植木南央

/本田仁美/豊永阿紀/運上弘菜/下野由貴/加藤夕夏/坂本愛玲菜/大森美優/谷真理佳/村瀬紗英

/山田野絵/山内瑞葵/水野愛理/篠崎彩奈/山田菜々美/栗原紗英/馬嘉伶/上西怜/石田千穂/大家志津香/DD

★8月2日(木)公演

須田亜香里/宮脇咲良/荻野由佳/岡田奈々/横山由依/武藤十夢/大場美奈

/矢吹奈子/田中美久/惣田紗莉渚/高橋朱里/向井地美音/吉田朱里/古畑奈和/本間日陽/DD

禾珠又唔出

Y so fat

咁你唔好要 我要

肥肥地先正

大家知唔知道邊度砌機好

衛蘭咁

平時sr都正正常常，今次影到脹左成個碼咁

呢啲係唔係ghost ball?

又爆post

宮脇世一

去韓國又冇打機片了

你睇山內祐奈既相覺唔覺得肥啊咁

邊個好樣影嫁

松本日向@hinata__1211 12:42
HKTBINIO!の収録

蠢god

my wife

懷舊緊

又黎溫故知新

幾開心

我櫻推獌了

るーるる

真係好廢

班member 呆左

真係次次一樣

佢小學生真係最可愛
去到高中佢好似多野諗左做唔返個種純真
變成矢吹奈子的憂鬱

唔貪心 唔要meru

睇錯要MERU

狐狸小姐

社會嘅洗滌

小學生都係一年姐
成個團既轉捩點都係年尾紅白第一組到上唔到紅白姐

指原MAIL係咪話HKTBINGO會全程上

咁正

冇指MAIL

全程傍住
可能呢個番組就係要全程有指原先有得開

掉轉咁諗都值

いつもHKT48への温かいご声援ありがとうございます。
休館日のお知らせです。

2018年7月16日(月)～7月31日(火)は休館日とさせていただきます。

公演を楽しみにされておりましたお客様に深くお詫び申し上げます。

ご理解・ご了承の程、よろしくお願いいたします。

ちなみにHKTBINGOなんですが全部出ます〜。
どういう流れで私なしで今このタイミングでHKTの番組大丈夫ってなるのよ(;o;)そうなったらありがたいけどね

日文巨

條牛仔褲幾正

今個月連dmm都冇買
我覺得好正確

copy要識日文咩

app版冇得copy

？

and9

窮人無錢買iphone sor

垃圾艾瘋冇得copy

其實應該都唔會上得返紅白
反而好似個hktbingo宗旨係參加搞笑大賽可能仲賺到人氣

MOKA B

今日多野做到爆

尋晚sr全程nappi同amane都好多嘢講

得佢一個睇買好似好貴

問美食家借嚟睇下算

算啦 上網睇圖算

Matsui Jurina Not to Participate in General Election Thanksgiving Festival

#HKT48一期生合格7周年

Y ALL都正

真係太正了

下一隻single四期center!

Po埋訓

真係溫布頓

🚬

中

nene

d design正到

隻狗啊

無隻狗都要買

坂道首歌 純音樂版一聽 以為係東京熱

唔係fans邊個會買

咁依樣野就不嬲都只係得fans買

咁佢既賣點係mb自己design啱啊
無論咩design 幾核突都要買

全部都係佢地自己設計？

呢件野叫生誕T
係mb生日個陣比佢地自己design 然後幫佢地整出黎
所以幾核突都係會買+著

又係採排音番握手韓國

好癲
佢地唔係星期4先返去咩?
星期5就表演??

睇錯
星期6先表演原來
不過得一日REHARSAL

我就估錄定既

個番組聲稱係live

唔係又係個d咩一部分收錄咩

係b站睇左個咩追蹤佢地一日既生活係點既片 朝早學舞一個鐘 之後出event 完左再去學多陣 晏就就拍mv 好`癲

奈子唔知幾耐冇返過學呢

係喎 咁佢地係會停學 定係一路讀一路出event

之前仲話咩考試100分有1萬YEN零用錢
睇黎依家凍過水

一路讀一路出EVENT
如果唔係考大學既話高中課程唔會差到要留班既

同埋佢地好多時都要同學校講做IDOL(乃團真夏咪因為學校唔比做IDOL先變左1.5期)
所以學校已經默認左佢地成日唔返學
既然學校都支持既話理論上佢地成績點差都會夾硬比佢畢業既

長知識了

買完生誕T 又唔知有咩做了

都有為藝能設既學校
所以佢地好多都係同學
btw 呀媽比咗功課同書奈子都唔得閒做

有買多10件派

有冇人去感謝祭

有個DLH
btw 咁都無center

對眼做乜鳩

Cls, 5期點算

自己個推推席係最前但係無錢又無假

成績太差唔想去

識揀一定揀乃 然後鬥走晒原福神就發達

8月好貴

番組ＭＣは指原もビックリのあの人気芸人！彼女たちとどんな化学反応を見せるのか?▼HKT48～夏、お笑いはじめます～メンバー全員オーディションではプロのお笑い作家たちがHKTをどう見る？これまでのアイドルとしてのキャリアは一切関係なし！お笑いに情熱をかける全員がゼロからのスタート！漫才やコントのプロお笑い作家にも協力を仰ぎ最終目標はお笑い賞レース決勝進出！注目の初回、ここからどんな成長をみせるのか?

扮咩呀 下星期咪知

咩黎?

等阿媽我幫你儲住先

好撚勁嘅女子天團
招新一期member有10萬人參加audition

10萬人我真係想知會選左d咩人黎
仲有d賣剩會俾左hkt

hkt都有個係架

依張圖我唔知點解覺得好正

16-30冇公演

賣剩既你又知會入hkt

完全無

出張公演

等我仲買咗dmm

咁我知點解啦

收到

今個月有十幾場公演架

一打燈就變第二隻色

原來又係只愛 燈

d人執過晒d相啦

冇奈子mail 生活唔知點過 冇得睇佢話食雪糕

捱幾日 好快過

冇なこめ時間好難過

依個時間買多幾個人mail睇住先 可能發現新天地

好多日冇講晚安

有訂美久 但奈子係唔同㗎

好掛住なこめ連發

唔夠啦 再訂多d先 頂住都好

啱啱先拆開條巾 啲質地咁垃圾嘅

係咁架啦

我以為真係毛巾嚟

飯咗咁多年都竟然咁認為

覺得有少少似miku

點解你唔真係去check下眼

只愛 都係丁出少啲 丁太多開始眼濛啦

咁有心機

隻眼再大啲就好

HKT至寶

話時話睇棒球應該點睇好

唔睇

無咩點睇 你足球點睇籃球點睇咪一樣咁睇

佢個訂mail system勁on9

我愛你

例如?

複雜過籃球足球好多

睇叮噹學棒球

真係好好睇

係時間長 複雜樣樣差唔多

yes

呀~~~~~~~~~

想問下d陳年舊事，
邊幾個係突然之間辭退走左去？
同係未真係因為指原過左黎所以佢地走？

話私下同fans開p
關指原鳩事咩

個時係有傳過關指原事
但依樣我真係唔太信
佢地幾個係真瀨野

個個時代指原都影響咁大就真係勁

好正呀

我睇ptt話個幾個走其中一個原因係因為唔妥指原
個ptt post仲話無正式解釋叫呢個辭退係唔知咩血腥5月

仲有話佢幾個係握手會賣得最好
咁走法話係一大打擊

個排自己岩岩係最少睇idol既時間
連指原瀨野我都係幾日後先知

血色8月啊嘛
傳到谷口愛理未成年同幾個飯搞定唔知咩啊嘛

個個時候既hkt
應該最勁係ゆうこす一個
得佢一個特別難抽 個時有個fd推佢先知

球迷

想知多d
其實咁清走d hihi係幾好

單野其實真係無得唔炒

住開個間hostal個staff係某個mb被炒mb個fd嚟
個次講左好多野 仲講埋sakura以前啲野
不過唔講得
大家有興趣可以去個間野同staff傾下計

個時好難攪 將隊野既ace炒左 其實真係好麻煩

依d真係十分無意思

wa diu巨巨可唔可以講d講得同google search既野？

明吊你既野 唔會出街架啦

路邊社消息

當佢講得出個我都唔記得叫咩名嘅mb既時候
我真係信架

原來係賣廣告叫大家去住

個陣ace未係兒玉咩？
sor我只係追到佢地有百貨店個陣，之前個d完全無印象
指原套紀錄片又唔多講呢單野

真我都覺得合理既 始終佢地又無責任保守d咩

我認
呢個波形正到

最初段最強一定係ゆうこす

至在抽水

ゆうこす

所以二期咪有個又似樣又

假架後生仔

假嘅就唔會咁細啦

福岡真係好細 建議大家去嗰陣多啲同身邊日本人交流

假嘅都係得咁細

個時得佢一個會爆 賣碟
識得有個脫左坑既飯 有年去福岡 中左場公演
見到ゆうたん 一出黎就問點解有個咁似ゆうこす

日文屎

去親d地方d人只係識指原

有冇cos奈子美久個兩個蘿莉聯絡方法

細先正

扑暈自己會快啲

見過兩次咁大把

想知請講

黎黎去去女人都係個幾樣野姐

mb 小圈子有多大

呢個唔係我嚟㗎

唔理，總之就係覺得正

訂左7個人想加推1個要另外買1個1人pack，等7個既subscription 完先可以重新訂8人既pack , 然後果個1人pack空左響度唔知做咩

Sorry for 1999

個1個咪拎黎睇下其他人睇到完
不過認真 等夠晒月先加啦

但我覺得佢似代梨

chiyori?
我就覺得唔太似

成日覺得個樣未到究極體

我都覺 未覺醒

Miku打左篇長文黎

MK妹影眼淚

懷念爺爺

做咩咁感觸

爭一個素材就可以究極進化

不過唔撚係你囉

點呀

美久夾到手指

我呵返

下單覺醒上位做新center🚬

正

菜摘好似確定被淘汰

新比賽歌單我好似搵唔到aoi個名既？

信呢D同之前信雲加教皇馬一樣痴線

但16號其實點 nako 日本有活動但又話嗰日pd48 有活動

無人公布

15號咪知囉

奈子食雪糕

呀 好好食咁

奈子手字
美久字幾靚

對腳好粗好短

粗先正

agger

究竟HKT梨+係咪out咗

基本野啦

我音本雜誌叫乜嘢名

邊個你音

群芳譜

向井地美音你都岩

姓邵好似係

要買呀
但係唔知個名

都話群芳譜
自己SEARCH啦

唔係邵音音咩

真係要買呀

仲有邊幾本要買 一次過買

rich 可唔可以買多幾本送比手足

又唔講你音係邊個

My nene

白金閃電第五期

其實google係唔係真係咁難用

梗係搵個啦

唔好baidu當google啊

Amazon search 唔到咩

用圖片search仲快過search網頁
搵到啦

ON9係TWITTER SEARCH個名就已經有啦
仲要係青木GAY POST既

今日笑料

11:00～12:00 NMB48劇場 金子支配人
14:00～15:00 AKB48劇場 細井支配人
15:00～16:00 NGT48劇場 今村支配人
16:00～17:00 STU48劇場 山本支配人
爸爸呢

一search 就有

依d咁容易既野 真係自己搵下

四本就已經4000yen

睇嚟你要學下點search嘢先

我做通識功課都成日搵唔到

多d上呢個網

音音囉

答佢real睇下點呀嘛

你應該答佢 sorry i can't use sns now

好好奇點解第一句係annyeong

右邊校服

I am filming the korean show now

左邊係一生最愛??

4期

右邊勁可愛

笑撚死

要曬

呢d名係咪印尼人黎

改埋d咁on9既名緊係多人搵你

留rio俾你 其他我要

要左

人地應該睇唔明中文名 見到佢icon就pm

我淨係要aki同hinata同moonfoot

btw 賭神今晚點睇

My hana

一個一個四期黎

轉左第二個表情

唔同髮型

無三角型

今次係大三角形

弘菜呢張好正

佢間唔中換下表情就覺得好正

又係時候睇あなねんねん

あまねんねん

有咩睇

花花

我隻比卡超可愛到

想捉

mail ja

四期都係炮灰黎

冇曬自己番組宣傳係難行d

心痛

天音有自己ig live 宣傳

請師兄唔好對我天音有過多無謂幻想

極好睇既IG LIVE

最好睇

睇個靚樣都夠曬🤤🤤

好得意啊真係

夏の前

係咪諗住全部歌都跳

應該都會我覺得

又係時候帶佢哋去溫布頓

麻莉莉團個名點讀

クレイシス

就嚟食到我破產

其他人

聲優IDOL?

不滿

今日睇大髀好滿足

係 好麻麻

又啱....利害利害

曬

幾時先出なこめ

最少都要博佢番黎握手啦

我都想睇大脾

最衰篤灰狗搞到DOWN都有得DOWN

阿朗

LAST 做乜

好似櫻個幅謎之抽動咁

俾係地

你地

影相真係正

MERU

hktbingo mc = 三四郎加禾指

一生只愛

宮脇世一

新飯留名
宮脇世一
同埋你地推post快過韓團好多

發夢見到奈子mail

我地亂貼圖
過黎睇下hkt啦

真係 發夢先見到mail

MCは三四郎＆指原莉乃✨
指原はMC兼プレーヤー！
三四郎・小宮との共演に指原そわそわのワケは？
お笑いを主戦場にする作家さんらもスタジオに👀
初回はHKT48メンバー全員お笑いオーディションで、宮脇咲良も矢吹奈子も田中美久もみんな暴走😁

人都冇暴咩走

中文黎架 走左去

睇營運寫咩原因

寫硬pd48啦 等睇俾人屌到上天花板

福岡場

仲要主場 死硬啦 無得攪

辛苦member道歉

福岡場都唔去大阪場都唔去架啦
仲要無8個
班遠征撚一定屌到佢地飛天

睇下星期六音番咪知

星期六唔係都係握手咩?

原來係日一 唔怪得我記錯啦

難為了奈子

寫嗰個亂咁嚟

無辦法 好心就早d講啦 d東京班人買晒機票 都俾下時間人地攪 出唔出都一早講聲

最後一日先公佈

可能之前錄廠嘅再之前有錄オーディション 咪有佢地

youtube依排係咁叫我睇

去左韓國果幾個因為冇UPDATE野
好似突然冇野睇咁
突然發覺呢兩日好無聊

唯有去睇返上兩期冇睇既RUNNINGMAN...

錄影巨

睇d唔係韓國既人啦
我係到睇緊唔係hkt 仲有無其他隊有影響
好似其他隊真係唔大

有上BILIBILI果D search野睇
不過好多都冇字幕唔知UP乜

因為早幾日係屋企係咁search早幾年既HKT綜藝黎睇
果堆綜藝佢地全部都仲係小朋友狀態
之後比人用以為我戀童既語氣問我做咩呢排成日睇小朋友既野
我就唔敢再係電視睇

或者

雖然好耐
我依兩日都有睇下

三寶

why not all

收工返去睇下

當認識下佢地開頭係點

收錢

搵返三個宮崎出身嘅

相田：小田さん松本さんのホットライン。

指原：激アツ。私も松本日向ちゃんが元々変な子だなと思ってたんですけど、見て頂いた方がわかる。触れると怪我するというか勝手に暴れまわる。続々と被害者が増えていくところを見てほしいです。

小宮：ルール無視だもんね。

希望更多人認識hinata

岩岩諗住訓 又有ig live睇

買重左決賽係法國對克仔
對唔住都要講聲

賭神大戰

今日終於都買電腦

點解你成日都咁多錢用

Rich

真係好rich

本來老母老豆俾錢我去日本
但係我唔去 而家用嚟買電腦 嗰筆錢嚟嚟去去都係嗰筆

咁你玩電腦玩得開心d

去日本係要去學日文 但係真係好唔抵

同一個問題其實我個個月都有諗過下 我部電腦其實youtube都唔可以開咁多tap 會crash 所以基本上youtube我都係用ipad睇

tab

初學使乜去日本學

but rich到可以話想去就去

所以我覺得好貴所以冇去到

睇你學日文係想做咩啫, 如果淨係想可以食生肉, 打機可以打日版, 去下握手會咁講真根本唔洗上堂學都得

諗住遲啲有機會都喺嗰邊讀書

更加唔使啦 講真你點勁 去到咪又係俾人屈你讀語言

咁你到時先算啦, 去個邊讀大學嘅話佢咪又係逼你上日文課程

真係無人幸免 反正都係屈 不如去到先屈啦

你啱

可唔可以整走隔離嗰個

如果你真係想學咁緊係讀

我依家上堂嗰度好慢

唔知你需要d咩

學一種語言其實要快真係要環境逼, 上堂邊有得快

如果學日文一個月一千蚊 13張劵is much better
4個月就52張

實戰

一個月450

準備緊

咁平又無咩所謂啦 我成日聽日講學日文好貴

參透實戰理論

呢度參透咗會窮

嗰啲好chur

窮一生

一定唔夠你係握手會chur
1秒7蚊

咁畀多啲咪冇咁chur

你rich就緊係
錢就係得咁多
同埋你見唔見到自己個名啊
你估有錢真係大晒架

你去sakura想畀多啲都未必有啦

好似骰 game 噉搵 nene 咪得

搵nene is good

Is good

ok

快D到下星期啦屌

好想睇佢

好期待佢同oda

佢唔係傻 係太蠢

依d相係咪玩9佢

邊條友影相
嗰度請唔請人

怒破照妖鏡

好想快啲睇hktbingo
上多啲4期妹妹啊要

眼睇就唔少啦

叫meru影好過

「ガチンコ☆」、「ベッド・イン」のTIF2018出演が決定しました！

「ガチンコ☆」

たこやきレインボーの春名真依・はちみつロケットの公野舞華・HKT48の坂本愛玲菜からなる3人組。フジテレビNEXT音組が☆歌の上手さを追求しない☆楽器を弾けなくていい☆可愛く踊れる☆をコンセプトに事務所・レーベルの枠組みを超えて選抜した新ユニットです！

出演日は、８月３日（金）となります。

勁

呢個幾cute
好似唔多見佢既相

依個要睇片
會覺得更加cute

有字幕既野真係唔易搵
hinata 睇住依段先

但蠢

如果你想知個gp係點 其實可以睇下依段

Ching識睇

is god

正!

應該夠頂到下星期睇hktbingo

越睇得多美久同nako就越覺得美久退左賽可惜
如果佢仲係度可能之後有d歌兩個一齊出好似出combo咁

不過佢地都combo夠啦 其實我諗佢地都想分開玩下

比外界睇既節目分開係好事
比fans睇既節目一定要打孖上

好多nako miku

好勁 永遠都影到呢個角度

原來我都未睇，唔知b站dlink死晒未

我想像下如果pd有個舞台咁出現都覺得好震撼

kpop真係完全冇佢地呢類型
仲要兩個一齊表演個場面真係不得了

之前第一次睇佢兩個上台唱歌
先發現美久唱歌都唔錯

我岩岩check左一check 佢地應該重新up過

依點我真係唔係太清楚啦 我平時聽慣左suppose全部都係執出黎

但我未睇夠

sor 有d真係死左
不過1專應該無事

番去不停睇nakomiku啦

俾多張你 @小金井

上面

佢仲要睇ODA 等緊hktbingo

b站死得好快，有好多想儲抵

down就唔知啦 b站佢始終方便既 得閒就睇
我拖左咁耐 1st album d特典都未睇晒

訓啦 轉頭番工 貼多幾張走人 見大家都岩佢

Nako miku應該冇人唔啱真係

腳

唔知係咪佢地太似可愛既小朋友
見到佢地呢d相就想叫佢地快d著返件衫

Ching啱呀

睇吓解禁個幾個月美久屌打幾多奈子

堅持 要奈子夠

就嚟高過佢地

有嬲都睇晒兩個先完美

天佑女皇

唔通好似指原咁變態仲要拉開人地衫領睇咩

又喺度玩ig問問題

男人老狗唔睇水著睇咩

查理斯王子或成最大贏家

身材唔係特別好嘅水著有咩好睇

所以美久

好慘 鬼叫真愛係愛醬

第一次喺深水埗hea到三個鐘

公式對手都咁fd好似真係得佢兩個

海邊張相好靚
☺️☺️

call g?

維持到三個鐘咩

買咗了

HKT三寶區

等候奈子來信

因為大部分時間都冇反應？

1hour 1q

Dirty

成粒鐘有冇諗過你有問題

不舉

杜仲續斷豬骨湯

材料：杜仲12g，川斷12g，桑寄生15g，淮山15g，茯苓15g，豬脊骨半斤。

做法：豬脊骨洗淨後汆水，放入適量的清水，將以上材料一併放入鍋內，大火煮開再以慢火煮以1.5小時，調味即可。

適合人群：腰痛、腰膝酸軟的偏腎陽虛人士。

要前戲

前戲2個鐘，埋牙1分鐘

前戲20min

叫咗唔好睇咁多真係以為成粒鐘先出

神秘三角學

計漏咗個mon

買個電莖moon

1080ti 但係得720p

有錢人換電腦

你都係用黎睇Dmm r18啫

部laptop 仲清個desktop

手機都有4k

睇Blu Ray av

why so prettyful

ＨＫＴ４８ 兒玉遥 7/16HKT48 個別握手会 不参加と返品対応のお知らせ

仲係得佢ja

Why so QQQQQQQQQQQQQQQQQ

少有

早咁多講 少見喎

今日月足天音喺公演揸咗人心口未

但其他人都仲唔論 d詳細都出晒

T2先有 要睇請支持T2公演

以為有天音=就有揸心口

Miku同madoka都開，睇邊個好

why not

沒有なこ講おやすみ的第n日

今日第五日

Miku係咁大好き

精神失常

我覺得應該忽個稱號佢

好qq

朝長美櫻巴打已經放棄宣傳自己

番黎啊

Oda 2130開sr

呀叔先唔會中計

你唔好中 等我中

Mk

我中計就好了

錫晒你

係喎,mio有開喎

掉西瓜

出現了

岩岩先收工
朝長 美桜（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

有白白淨淨既膊頭睇

瘦左好多

咁姐係佢地出到唔去mnet個個？

衰撚過小畫家

請支持小花

依個就唔肯定

我覺得佢地會番黎
SAKURA同指原係有特別EVENT
雖然指原係話唔到是

Sakura Nako

多謝支持奈子

我覺得應該係個邊錄左影俾現場觀眾投票
咁應該輪到韓國個邊屌曬鬼

奈子最好聽既歌
沖繩場冇收錄

如果唔出握手 諗起個場都冷清

自出自入

得一兩個人

我愛你地

食べたい

睇嚟都好餓下

hana一講野就會得意好多

我自己依家真係食緊飯睇

好中意佢把聲

理想與現實

兩個都好睇啊
佢真係瘦左

希望4期多d出鏡機會

HKTBINGO

我覺得應該會多啦

想yuna出一次

應該點都全部人都上最少一次掛

1080P都起霧

唔會一次機會都冇掛

🤤🤤

真係好正
可惜對應唔岩我

可能去多幾次會去呢 聽過人講D REPORT有D都幾有趣

其實ODA nene 同amane都係十分普通

握得日向、aki同Oda
我都覺得好過佢

睇佢似內儉慢熱嘅人

淨係握過aki

Hinata我見到有d人話熟同唔熟個對應差好遠

Aki除左好大聲之外都無咩缺點

係機會啦
我就無錢刷啦

機咩會，哪有錢

暫時去過既4期最好都係AKI
跟住應該都係MOKA

再刷多個真係好有難度

下次試番40張先啦

all in England can rich

我識得個人未去過握手會 有一部40張nappi啊 @小金井

真係勁啊
第一次見就40張

人生醉愛

仲要第一部 真係睇report

睇下個日會點先

你就正啦係現場 仲可以同佢去aki

抄夠我台詞未

唔俾人愛啊

愛係好嚴肅既一件事 咁隨便就話愛同八字有咩分別

我又真係唔係根想似佢

最多都係3X張mio守尾
大佬第一次就40張

goallll

我都唔知佢係岩定唔岩 總知佢同葉師傅就包左AKI半部

靚到

搵TRIPPER射真係估唔到

成日見到啲傳言話邊個邊個mb握手普通 邊個對應差
到最後真係去握我又唔覺 可能我要求低

AKI問題唔大吧 佢實有野講

依樣野好睇個人體驗 lovetan都俾人話左咁多年 都係咁去 握握下佢拎部電話黎播歌都試過 其實真係無咩問題

每個人要求都唔同既

係 有我自己都有去過燥
對應一定係第一步令你有無興趣再去

唯一一個最合乎傳言嘅就係清水
真係 哈哈哈 呵呵呵 嘻嘻嘻 完

真係未去過

未去過

我想知你地有冇人都會個日去 8月26日

呢d嘢真係百貨應百客
對應好唔代表你會食佢個套

有時食唔中就係變成假

係

勁

雖然旁邊D人完全唔識 但佢都算自己有D野做

都話左係克仔架啦

多謝八奇

你等埋佢決賽啦

幫我偶像完夢

克仔要贏法撚

仲賣

等銀行開門 睇下特典先

抱走

唔準

牙叔我淨係中奈子計

TIF2018のタイムテーブルが発表！最終日メインステージの大トリはHKT48！！！

自己人玩撚晒

聖光奈子

指原

tif根本就指祭り化

跳撚死佢地
熱到仆街

條撚樣上年條數都未找

上年係咩?

咪指祭2

好似又係

笑

下個月要訂埋天音

要啦 真係

尋晚睇左幾條hkt既片
有個搞笑新世界完全睇唔明講咩
不過日向幾靚

望到天音套衫就諗起個ig live

日向真心正
同埋佢有時喺twitter個d講嘅嘢都幾好笑

好有以前中學d校花feel

宇宙第一可愛

個d片名其實佢都係9改 因為驚俾bilibili del
睇佢地煮野食知d片啦 開心d

學識咗鳩改標題

快d去買mail

駁唔到

D標題真係好9

而家我轉plan會變咗訂2+3個 係咪月底先搞會好啲

你幾多號開始訂既？

你去個apple account嘅subscription應該睇到幾時到期, 撳咗唔續先

最好既方法就係撳左5日先 跟住取消個兩人 咁你咪當有段時間睇多兩個
7個真係唔難買

今晚再搵下黎睇
大阪果D搞笑法式唔係太GET到笑點
煮野食應該好D

我自問個種有時真係唔識笑
但我睇hinata個個有笑到

睇埋go bananas先
係咁唱4歌

K4

你又仲咩

AOI都達標有野食

輸咗

其實點樣先有?

再食就肥死

慣啦 你早排win我先唔慣

低能 佢邊到肥啊

Sor

咁都肥既都無咩野講

終於都post

下場邊個贏？

唔玩啦

上MENT果網每日可以投一次
每達標一次就有野送

最多好似送成餐車野食比佢地

HAHA
唔驚~減肥JELLY黎

有無人有啊?

7月1訂呀 由本身得奈子 轉咗2人plan nakomiku 咩時間轉plan最好

買左先啦 咁樣 等到1號點捱 到時先cut個2人plan囉

10人plan

睇唔曬

10人plan其實真係抵
我都係買10人 又齊數 3000一個月
又可以睇下唔同人 有時又可以換下人

要諗多幾個放落啲空位度

唔緊要啊 開頭我都係咁諗 依家唔夠用 想買nappi nene都無位

hinata
aki
moonfoot
nappi
moka

sono
nene
rio
oimo
ODA

攪掂岩岩10個

態度正確

岩岩出個時仲記得nako完全唔識講野

10 個用戶

係唔敢講野 唔係唔識講野

好攪笑

呀媽仲要瘋狂拍片
仲要比福田睇

都好既 佢個時最少令我知道咩係ファイボーワイパー

呢度有冇買moon嘅專家

邊隻貴買邊隻is ok

用左laptop10年真係唔識依d 去硬件台啦

山下美月

嗰邊唔係成日水人嘅咩

你唔好扮隻眼有事啦
真係好難信你

真假應該都要識分啦

佢哋講一大堆我唔知係乜嘢嚟

真係似